# OpenRSGL [master]
OpenRSGL - движок для стратегий в реальном времени.

Основан на SDL2 и стандартных библиотеках. Любой код из него вы можете свободно использовать в своих проектах!

`ЭТО СТАБИЛЬНАЯ ВЕТКА`
